《某日某月》係咪冇出過影碟？

都落左畫大半年，好似都仲未覺有？係咪唔出？
仲唸著keep返隻

未啫？

等下岩岩先出大師兄

大師兄8月上畫都出左，某日某月5月上畫都未出

水行俠上月上而家有啦
咩叫宇宙最強咪咁解

係飛機睇左大部分, 未睇個結局...我都想知結局係點

終於捨得出